抽新股從來未輸過，你問我盡量答

印象中07-08年開始抽新股，抽親都賺，獲利率100%，潛水股一係冇落飛，一係在水面走哂。

點入手必升股？

新股點揀?

睇下果期興啲乜？
通常同類型股份，第一隻上的會升

睇下多唔多人抽，（多少即係公眾超額多唔多倍），孖展反應是否熱烈，大銀行是否有做優惠

基石投資者本身的陣容

大股東本身是否狗賊（狗賊唔代表會跌，有時越是賊越升）

可唔可以講下戰績?

其實都唔係勁

進階
松齡
信達 （好和味）
弘和 （好驚險）
美高域
美圖（得罪講句。on 9才會抽）
膳源（冇抽 ）
海螺（迫你發達）
廣發（好和味）

有啲都唔記得了

好和味果啲，未必首日升好多，但分派左好多，升20%都好正

我都有隻1647執一倍喎

平均年回報幾多?

直到現在總回報及收益係幾多?

一共幾隻先? 你話1隻中。100%啦已經

我都新手，冇炒股，都係抽新股，重要每次抽一手，隻8409上果日忙到爆，收工番屋企先知

同埋想問邊到睇到準備上市既股票資訊

抽中新股，有時都只係中一手，隻股升20%都只係賺幾百蚊

Aastock都有喇

所以要計埋分配到幾多
孖展息幾多
有啲會冇乜人入飛，100%分派
當你90%孖展
真係迫鳩你發達

乜特別計
得閒又有心水就抽下
多既一隻賺10萬8萬
少既一千幾百當飲餐茶

純八卦，1357咩位走咗

有冇抽2611 ?

唔識郁

368
1618
3808

輸足十年喎

冇抽

印象中食完廣發後冇抽中資証券股
廣發穿招股價已揭示成個板塊幾年內都唔掂

1357冇抽喎
個人覺得係垃圾
搵水魚埋單

成日都覺得，話1357係第二個700果啲只係公關技量

可唔可以具體 D ? 點先叫值得抽 ?

同埋 你多唔多開市再加注 ?

無計, 太多老散水魚信, 又見炒得勁
宜家越黎越多老散有呢隻

抽左8347依家穿左招股價，應該繼續坐定走人？

抽咗2001， 而家應該點做？